iphone真係垃撚圾

更新完唔可以係背景播youtube聲
仲有播放器冇得再縮小
一縮就停播

連個play制都有冇埋
得條橫線